{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/militopia.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "위례 밀리토피아 호텔"
    },
    "text": "慰礼ミリトピアホテルは城南、寿井区慰礼大路83に位置しております。 当ホテルではフィットネスセンター、無料専用駐車場、庭園、テラスなどの施設をご利用いただけます。 ホテルはガーデンファイブから3.4km離れており、4つ星クラスで24時間フロントデスク、現金支払機付きATM、無料Wi-Fiなどの便益施設を備えています。 宿泊客はホテルのレストランでアメリカ式および韓国式料理を楽しむことができ、バーではカクテルを注文することができます。 客室にはエアコン、セーフティボックス、薄型テレビなどの設備があり、一部の客室にはバルコニーもあります。 ホテルでは毎日ヨーロッパ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食を提供しています。 ホテルからは文井洞ロデオ通りが4.4km離れており、奉恩寺などの名所も12kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は38kmの距離にある金浦国際空港です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 提供されるダイニングとバーレストランは、アメリカ料理、韓国料理、海産物、アジア料理をテーマにしています。 ホテルの雰囲気は家族に優しくモダンな雰囲気です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは城南、寿井区慰礼大路83に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設は何がありますか？",
            "answer": "ホテルではフィットネスセンター、無料専用駐車場、庭園、テラスなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルはガーデンファイブから3.4km離れており、4つ星クラスで24時間フロントデスク、現金支払機付きATM、無料Wi-Fiなどの便益施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "宿泊客はホテルのレストランでアメリカ式および韓国式料理を楽しむことができ、バーではカクテルを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、セーフティボックス、薄型テレビなどの設備があり、一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは毎日ヨーロッパ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテルからは文井洞ロデオ通りが4.4km離れており、奉恩寺などの名所も12kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は38kmの距離にある金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランの料理のテーマは何ですか？",
            "answer": "提供されるダイニングとバーレストランは、アメリカ料理、韓国料理、海産物、アジア料理をテーマにしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ホテルの雰囲気は家族に優しくモダンな雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 489
    }
}